# Copyright (C) 2023 Group Discount
# This file is distributed under the same license as the Group Discount package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Group Discount 1.1.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/group-discount\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15 12:00:00+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-15 13:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

#: group-discount.php:59
msgid "Group Discount requires WooCommerce to be installed and active."
msgstr "团购折扣需要安装并激活 WooCommerce。"

#: includes/class-group-discount.php:83
msgid "Group Discount"
msgstr "团购折扣"

#: includes/class-group-discount.php:115
msgid "Enable Group Discount"
msgstr "启用团购折扣"

#: includes/class-group-discount.php:117
msgid "Enable tiered pricing based on total sales quantity."
msgstr "根据总销售量启用阶梯价格。"

#: includes/class-group-discount.php:123
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: includes/class-group-discount.php:125
msgid "Enable debug mode to show detailed order statistics."
msgstr "启用调试模式以显示详细的订单统计信息。"

#: includes/class-group-discount.php:130
msgid "Quantity Tiers"
msgstr "数量层级"

#: includes/class-group-discount.php:131
msgid "Set price tiers based on total quantity sold. Lower prices for higher quantities."
msgstr "根据销售总量设置价格层级。数量越多，价格越低。"

#: includes/class-group-discount.php:134
msgid "Current Sales Count:"
msgstr "当前销售数量："

#: includes/class-group-discount.php:134
msgid "units"
msgstr "件"

#: includes/class-group-discount.php:137
msgid "Refresh Sales Count"
msgstr "刷新销售数量"

#: includes/class-group-discount.php:144
msgid "Order Statistics (Debug Mode)"
msgstr "订单统计（调试模式）"

#: includes/class-group-discount.php:147
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: includes/class-group-discount.php:148
#: includes/class-group-discount.php:179
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/class-group-discount.php:155
msgid "Current Cart"
msgstr "当前购物车"

#: includes/class-group-discount.php:165
msgid "Counted Total (Completed + Processing + On-hold + Pending + Cart)"
msgstr "计数总数（已完成 + 处理中 + 保留 + 待处理 + 购物车）"

#: includes/class-group-discount.php:171
msgid "Note: Only Completed, Processing, and On-hold orders are counted for pricing tiers."
msgstr "注意：只有已完成、处理中和保留状态的订单才会计入价格层级。"

#: includes/class-group-discount.php:180
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: includes/class-group-discount.php:193
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: includes/class-group-discount.php:198
msgid "Add Tier"
msgstr "添加层级"

#: includes/class-group-discount.php:672
msgid "%s units already sold"
msgstr "已售出 %s 件"

#: includes/class-group-discount.php:677
#: includes/class-group-discount.php:713
msgid "Save %s"
msgstr "节省 %s"

#: includes/class-group-discount.php:683
msgid "Original price"
msgstr "原价"

#: includes/class-group-discount.php:687
msgid "Current price"
msgstr "现价"

#: includes/class-group-discount.php:691
msgid "You save"
msgstr "节省"

#: includes/class-group-discount.php:692
msgid "per unit"
msgstr "每件"

#: includes/class-group-discount.php:685
msgid "Original price: %1$s → Current price: %2$s (You save %3$s per unit)"
msgstr "原价：%1$s → 现价：%2$s（每件节省 %3$s）"

#: includes/class-group-discount.php:708
msgid "Next discount at %s units"
msgstr "下一个折扣在 %s 件"

#: includes/class-group-discount.php:721
msgid "Only %1$s more units needed to unlock price: %2$s per unit"
msgstr "只需再购买 %1$s 件即可解锁价格：每件 %2$s"

#: includes/class-group-discount.php:1099
msgid "Sales count refreshed: %d units sold"
msgstr "销售数量已刷新：已售出 %d 件"

#: includes/class-group-discount.php:1520
msgid "Refreshing price..."
msgstr "正在刷新价格..."

#: includes/class-group-discount.php:1521
msgid "Price updated!"
msgstr "价格已更新！"

#: includes/class-group-discount.php:1522
msgid "Error refreshing price."
msgstr "刷新价格时出错。"